仆街 好失落

開心既時間點解過得咁快
點解好似咁快就咁夜既

救命啊我得番好少時間 放完假就冇啦

Dopamine下降

雖然好好笑
咩蝦雞巴亂丟

但好冇癮

完場 💙💙

好菜R

首歌好聽 但

大家都是

原來我都好撚眼瞓

決定再懶多日

我諗緊 到底2個咁 點

嗚啊

唔知聽日會係點呢

我隻耳好卵痛 有病

到底幾時先股起勇氣唔喵

嗚啊啊

屌奶西痛卵完未

shit

好撚痛呀屌

我好乖 唔會on番d

可以阿
沒事